其實TVB今次真係好醒目

TVB 係馬來西亞個個頒獎典禮
男主角 3哥
女主角 宣萱
男配角 陳山聰
女配角 姚子羚

明顯知道要出國所以唔可以失禮人
所以攞獎個幾個都好合理

反而係香港個個頒獎典禮
擺明係為左炒作新聞
唔需要好戲有實力
最緊要有位比香港人討論
有得比香港人繼續屌
同時一晚多左幾多人識得朱晨麗

TVB呢下大獲全勝

tvb真係好狗

佢佢地根本唔重視香港market
成撚日講乜乜點擊率

香港係員工奬 無簽長約唔該過主啦